{
    "Documentation":"文档",
    "FAQ":"常见问题",
    "NEXT":"下一页",
    "PREV":"上一页",
    "Product List":"应用列表",
    "ALL":"全部",
    "No relevant data found":"未找到相关数据",
    "Get it Now":"立即获取",
    "Overview":"概述",
    "Highlights":"亮点",
    "Description":"详情",
    "Related Applications":"相关应用",
    "Learning Materials":"学习资料",
    "Classification":"分类",
    "Os":"系统",
    "Open Source License":"开源许可",
    "Support Language":"支持语言",
    "Languages":"编程语言",
    "Solution":"场景方案",
    "Resource":"资源",
    "Applicable Personnel":"适用人员",
    "Resource List":"资源列表",
    "Official Website":"官网",
    "Feedback":"沟通反馈",
    "Submit A Suggestion":"提交此应用的建议",
    "Get Professional Services":"获取专业服务",
    "Tags":"关键词",
    "Author":"作者",
    "Related Reading":"相关阅读",
    "Resource Center":"资源中心",
    "Challengeg":"挑战",
    "How do we solve it?":"我们如何解决?",
    "More solution":"更多方案",
    "Type of asset":"类型",
    "Categories":"类别",
    "Resource Download":"资料下载",
    "Discover Now":"阅读详情",
    "Become a Partner":"成为伙伴",
    "Invoicing":"开具发票",
    "7×24 Tickets":"7×24 工单",
    "BROWSE ALL":"浏览所有",
    "Services List":"服务列表",
    "Service Type":"服务类别",
    "Service Object":"服务对象",
    "Content directory":"内容目录",
    "mo":"月",
    "y":"年",
    "Benefit":"好处",
    "What do we do":"我们怎么做",
    "Cases":"案例",
    "Purchase and price": "购买与价格",
    "Service portfolio":"服务组合",
    "Related Services":"相关服务",
    "Business insight":"业务洞察",
    "Components":"相关组件",
    "Copyright":"© 2022 长沙网久软件有限公司版权所有 备案：<a href='https://beian.miit.gov.cn/' target='_blank'>湘ICP备16009117号-1</a>",
    "Company summary":"为用户提供简单的云原生应用，帮助软件开发商构建基于全球云计算的在线商业体系",
    "Applications":"相关应用",
    "SHARE":"分享至"
}
